淘寶雙11竟然可以用返支那支付寶

之前明明無實名hold起我啲錢唔俾我用
雙11竟然用得返
而家又block左